[絲打入] 你哋一般黎m黎幾多日？

同埋你哋啲量多唔多㗎？

我成日3-4日就完左
量都唔係好多
係有時好間唔中會黎多幾日 同埋個量多啲
係咪唔正常？

5日

歡迎各位男士留言討論

認真post

都唔係唔正常
顏色會唔會太深？

我平時都係4日完
去睇中醫 醫生仲話黎短啲咪仲好

唔定 有時幾日完
試過10幾日都唔完

嬲男朋友嗰陣

4-5日到完
量唔算太多顏色都唔會太深色

唔會太深色 正常紅顏色
個中醫有無講原因

你哋會唔會有好似啫喱咁果啲 ？

有無試過睇中醫？

4-5日 但去到第五日得勁少
頭一日最多 第二日量正常偏多
第三日有但唔多
第四五日得返好少

仲未嚟呀 快啲嚟啦⋯⋯

⋯⋯
我試過一次
好似血塊 似啫喱

會 btw 我都係4-5日 我嫌佢太長

每次黎六日左右 第七日
唔知算唔算量多 每日用一塊超長款(~40CM)
再換一塊普通 大致都滿

聽人講係因為飲凍野
又聽人講係子宮壁

一日淨係換兩次 ？
通常我會換得密 因為衛生問題

試過一次咁大把
嗰陣仲好變態咁督咗下

無 仲講 對於男人而言黎得愈短愈好啊

不過正常顏色 又唔太痛都唔需要太擔心

因為我都係3日就完

聽你咁講 覺得你黎得好正常

我唔係成日痛 係間唔中陰陰咁痛

但我勁唔準
以前試過半年一次
後來呢一年明明正常返個令月一次
最近無啦啦又遲返
就嚟兩個月都未嚟

諗緊等多排都唔嚟就去睇醫生

我又係間唔中都有啲啫喱咁

係咪四季M啊？

以前真係咁
嗰陣無睇過醫生唔知到底點解
但之後明明正常返
隔一年又變返咁

你係咪好大壓力啊最近？

5日 會有啫哩狀
每次嚟M下體都會生好大粒瘡
有時會成日係同一個位生番

咁黎完m粒瘡就會謝咗？

係呀 嚟完一兩日就會冇咗

呢個moment係
但前排唔算大壓力

我未聽過

4日

再去睇下中醫啦
我有時大壓力會一個月黎兩次

其實我都唔太知係乜 但見佢自己會消就冇理
我見啲朋友嚟m係會係臉上出暗瘡
可能同一個道理掛

我都係三四日會完曬
啲M係用黎懷BB
我黎得少好驚第時容易小產

第一二日最多 三四日就正常偏少
第五日其實都差不多完 少到去小便先會有血

通常都係5-6日 但得頭兩日個量係多
第三日開始就會少好多 然後拖下拖下到第五六日先完全清哂
周不時都會有啫喱 見啲frd話會有啫喱既人通常都會m痛嚴重啲 但我又行行跳跳完全冇野

最耐試過幾耐無黎m? 但唔係有左bb

可以上網check下

你咁講 我都好驚添

我都會有啫喱 但都唔係成日痛

我呢個無咩印象 我好似通常係黎密咗 好似黎疏咗
我淨係記得今次遲左五日左右

我係黎4-5日 我覺得好似好短咁 尤其去到第4日夜晚開始已經無乜 不過可能關唔夠訓事..
5日我覺得好短 好驚清唔曬啲m 雖然唔知清唔曬會點 岩岩睇樓上有個comment話黎得小驚第時小產即刻驚左驚

3-7日都叫正常，7日應該要乾淨曬，
經常超過7日，甚至十幾日個啲就睇下醫生啦
睇呢個po發覺好多絲其實都唔太了解女人生理知識

如果你了解可唔可以講多少少

咁咪差唔多7,8個鐘先換一次

你量多唔多先？

唔洗太擔心
注意飲食 飲返多啲補血的

頭兩/三日多啦 之後開始小

就算量少都要勤換 好臭架 up住一日

擔心不如去睇醫生

有時黎完 都會飲下紅棗水 但好似唔會下次就黎多咗日數

其實我都有睇過中醫㗎啦

上面有留言話通常7日就清曬

起碼每次都會遲一個星期
好難觸摸

原來係因為咁

男人老狗黎m

我次次黎痛到死, 行唔到, 又好多血, 睇左醫生佢叫我照d唔知乜, 話要伸條野入去照, 要全身麻痺 聽完要全麻就不了

中醫解答唔到你既疑問？咁要轉另一個啦

每個人流量都唔同
初初我都擔心太少
只要你唔會突然太多太少 都ok
可能三四日對我地黎講已經夠排出廢物呢

醫生建議得 可能真係有果個需要

麻醉sor, 要全身麻醉真係不了, 好怕有後遺症

好準時27日
每次黎3-4日

好好好 明白

咁你不如你去了解下自己體質 食返啲野補下 可能下次無咁痛呢

黎m 5日正常流量，第6日就好少，有時可以斷巾。
最怕係間唔中下面或大脾那生瘡，又痛，又阻住行唔 點樣搞 ，每次生都想請假

係啲血變左啫喱定還是血當中有啫喱？
如果係後者，果粒係卵子黎

全麻咁嚴重？但照下好喎 又多又痛 唔岩數

應該係前者，成舊都係紅色

我今次黎m前都大脾生左瘡 但又唔會好誇張痛 可能係普通暗瘡
上面都有人留言下面會生瘡

仲以為係一篤過 或者一兩日就完添

七日 次次痛到行唔郁 痛到又嘔又暈又痾
身邊啲朋友反而冇咁嚴重
真係唔知自己點解會咁

我係三日，之後兩日開始埋尾，跟住就完

好誇張喎 去睇下醫生好喎

果啲應該係尿

即係都有5日

通常量多嘅第二日會有d血塊
有時會摸吓掂吓佢

點解會摸下佢咁搞笑嘅

貪得意 似細細粒啫喱咁

你啲血塊好細粒？

7日
最長可以十幾日 不過係間中得幾滴咁

我係7日，第2日量巨多，第3日偏多，其他日子都好少

我都係喎

以前量多 深色 多血塊 黎成十日
去睇過醫生 俾左啲藥我食
依加多數都五，六日就完 而且血量適中
但間唔中都會漏m，但冇以前咁多

一波未平 一波又起

通常啱啱好一個星期
第二三日最多

點解你地都咁好 我量少到黎5-7日但日日用護墊就已經得，我好耐無用過m巾。去睇婦科排公立，照呢樣個樣又話無事

之前聽過個醫生講有啫喱係唔正常，代表你流量太多，成日係咁嘅話應該係有啲問題
我通常嚟6日，第2-3日最多

4日
多數黎得唔多

5-7日係少㗎喎
如果頭幾日都用護墊咁先真係驚啊

2-3日完 但之後差唔多成個禮拜都會滲少少咁

去睇私家轉介去睇專科？定普通家庭醫生？

我好似又唔係成日嘅

通常5日 頭兩三日都多 幾粒鐘就會滿晒 第三日夜晚開始少返啲
冇m痛
不過今年兩次唔知做乜第一日都流啡 仲臭臭地 第二日就開始流返血
諗住去睇睇補醫 點知上次又正常返冇流啡

照去睇下中醫囉 當調理下身體

唔係掛
我次次黎都超多
頭三日換幾次都要用夜用
然後先係正常量
成日比老母屌黎得多
睇完個post原來真係
仲以為佢就黎更年無m

公立 佢話要覆診不過我冇去

好多人想排都排唔到

我都有朋友日頭都係要用夜用
但係我好少咁樣

通常5至7日
第5日開始會少
每次嚟m都會有啫喱
可能因為冇戒口照食生冷嘢
仲有d係好似肉咁嘅嘢唔知咩嚟
有d似豬潤
試過捏下佢 捏開都係血

考完試睇下點 啲白帶都一時時唔正常 成日以為有菌想去睇果陣又同我正常返

正常個陣一般6至7日
試過10幾日
最癲試過幾個月未停過

死喇我每次都要9-10日先完全清哂
係咪有問題

就係頭幾日都可以係用護墊 我好驚將來生唔到bb 已經keep住幾年係咁，去睇醫生佢居然話有黎就得 我鬼唔知個個月有就已經叫好咩，但個量根本就算少得唔正常

第一日量一般
第二三日洪洩咁
第四日正常返
跟住第五六七日左右得返少少

頭四日日頭一定用夜用40cm先會安心
有血塊 但飲凍嘢都唔會M痛

上個月開始睇中醫調理身體+戒囗 第二三日嘅流量冇咁多 血塊都少咗 好感動

幾個月無停？
失血過多

有啫喱狀嘅血塊係你飲得凍嘢多，啲血凝固左先會咁

早一兩年讀中學果陣不時黎成半個月 啲血可以流到去尾龍骨。。。仲要全日都用40cm 黎一次用曬成包M巾 到依加先好少少

得三日仲話嚟少啲好究竟有冇常識㗎

有啫喱狀就去做吓body check啦，有子宮肌瘤嗰啲都可能會咁，尤其會m痛/唔準

頭兩日小便果陣好似血海咁

唔照入面有嘢唔知仲大後遺症

黎5日 第1日好多 之後個幾日少到用護墊都無問題 又五會痛 喝凍野個d都無問題 但係好五定時 有時3個月黎1次 有時個個月都黎

量少都一定要勤換m巾呀各位絲

周期6日都係教科書標準姐 有誤差係正常嘅
當然如果你話一次黎3個月就好明顯唔正常啦
有啫喱都係正常嘅 好似係一次過子宮壁剝落太多 排唔切出黎 就會變成啫喱狀 當然啦 如果你劑劑都係啫喱就係唔正常啦

個人經驗 m期同個人生活習慣改變有關
例如 病,食藥, 病同食藥, 開始食多d生冷野, 開始挨夜, 去旅行(轉時區同有d人去旅行會玩得特別chur), 大壓力, 整親 etc.

我嚟3-4日就完 通常第1-2日就多小小 第3日開始就少好多 仲有嚟m嚟得唔穩定 月頭月尾月中都試過 不過好在係唔會m痛 好羨慕嚟足7日m既人

我每次都有 有時仲幾大舊
不過好似係子宮內膜d組織黎 好似係

無keep住睇 因為一時又正常番
不過每次黎m都會遲半個月

經過呢個post之後 發現原來好多人都會搞舊血塊

我個中醫話7日先正常 長過7日已經有問題

6-7日
頭1-2日會多啲同埋痛
之後個量就會開始少
最尾果兩日就會好少幾乎無
想戒凍飲但好難

4-5日
第一日最痛
第二日最多
第三日開始少
但成日都有啫喱

頭兩日我都係晏晝都用夜用
隔兩個鐘就換一次 衛生問題
有時都會滿曬

Btw 有啫喱嘅絲打好趁後生去調理下
個啲係瘀血嚟 代表你宮寒 啲血琼左係子宮好耐所以出到嚟變左啫喱
輕則m痛/難有bb
重則會容易生瘤架
係我個中醫教落

利申 咁多年都無啫喱 黎m第4,5日可以飲黑糖薑母茶/紅糖水令佢暢快啲

我黎M黎足7日
頭3日真係多到痴左線
流到腳軟咁濟

7日左右
成日比frd話經期好長
但通常2-3日最多

點樣令你覺得唔正常？

啱呀
好多女仔未到30歲未想生仔都唔會理
但偏偏到佢地30歲開始想生仔先理就太遲
調理得嚟都變高齡產婦

好似前面嗰個醫生都叫佢check但唔肯check咁

咁又真係好似太少喎
換過第2個醫生啦 佢好似hea你咁

就係睇完都唔知咩事

轉第2個醫生？

而家都係排期覆診

上面好多留言都話7日以上唔正常
你驚嘅話 就去睇去醫生啦

戒口係戒凍飲？

失血過多

公立？ 試下去睇中醫？

6日到
最後兩日啡色
不過黎m頭兩日會好想死
痛到叫出黎

我都會咁啊

唔

我覺得最明顯係壓力影響

我都好羡慕黎7日嘅人啊

如果多嘅話其實可以換密啲
就算少 通常我一去廁所就換

收到 感謝絲打

問題真係不知不覺間積存咗
所以都係及早調理 一直keep住好啲

有時青青地好似啲膿咁
有時又白
有時又渣咁
到想睇又正常返

你真係好無聊

如果大部份時間都係3-4日同個量差唔多就無問題啦，我自己通常係5日，第二日個量最多

個人心情都好影響架

5-6日，不過都係頭兩日多
到三日基本上就舒舒服服等佢走

第一頁話一日換兩次嗰位
無論量多定少頂盡4粒鐘一定要換啦屌
好撚多菌架

用m巾5日，用棉條3-4日。

唔止 煎炸熱氣嘢甜品零食都冇食 我係皮膚差所以先去睇 順便解決埋嚟M問題

好似真係有啲奇怪
我黎m前後最多白帶

我唔知正常係點 同阿媽講 佢又話咩有時濕氣重都會唔同

如果青青地又有渣睇睇醫生啦要

3日，頭一日會m痛！
次次都要食止痛藥先得

果啲食物都會影響黎m ？

得兩日 :/

6-8

暫時係呢個post最短

小六第一次嚟有七日

記得好清楚

嚟m屙便便先核突

全部都係瘀血
唔知年紀大機械壞定壓力大，
前一排經常漏M，係血崩咁湧出來，
明明塊片剛換左，一湧就漏到成褲都係，幸好放工天黑巴士企位，如果漏到成個座位都係，以後都無臉搭車
今個月勁多血塊，但目前未漏M未食過止痛藥好滾動

黎足七日 頭一日痛到仆街 要食幾次止痛藥先行到路
幾時死

因為好懷念嚟咁多日

做體質差嘅女人真係慘過做苦力，頭痛都不在話下，經痛可以痛到滾床，最好就有張床瞓返半個鐘先復活到
好啦，唔痛啦，條腰又痠又剩，企都企唔直個身，返工挨住個櫃（已經盡力無嗚低身）
個個月循環一次咁嘅慘劇，一般男人應該唔會明

其實40cm M巾有無日用？

當佢係日用咁用咪得囉
夜用我喜歡用媽咪（生產後）尿布，比特長夜用長，又唔似褲仔咁無得換

又係血海